啱啱睇完ViuTV嗰集<人住公屋我住公屋>發覺香港真係一個悲劇

我都知道香港地方無人地丹麥咁大，屋細就無可避免
但係人地政府有真係去規劃點令市民住得好，會同居民溝通。
但香港就發展經濟為主，理都唔理下香港人真正需要啲咩。
睇下深水埗派錢就見到，個個見到張一百蚊紙好似餓狗搶屎咁去掙

認真越嚟越對前路無希望，
唔通畢業之後就要打一份牛工，咁就過一世？
點解一般嘅香港人已經好似屈服左用大半世人供一層幾百萬但得300幾400尺嘅樓都唔覺有問題

利申 下年grad ，準備還學費比政府

唔洗睇都知喎

港共當你係狗

己認命

例如領展咁，佢一加租所有物價都會貴，根本香港人say no嘅機會已經無左

上集講新加坡
新加坡地方夠細過香港啦
人地D組屋都好靚
人地至少為國民囉

香港貧富懸殊係好誇張，成個社會都由班窮人自生自滅，去外國住過先發覺呢個城市真係好撚痴線

唔反抗就當你妥協
全世界都係咁樣
古往今來都係咁樣
所以話係全世界最民主就係咁嘅意思
覺得自己唔夠勇武?

淨係MPF供樓,2000呎公屋已經完勝
人地成立政府目的係令國民過得舒服幸福長壽

港府好成功勞役到港豬全球最長壽
地獄式長壽

你啲窮撚自願㗎啦 扮咩吖臭雞
走黎metoo 香港政府

香港d賤民係抵撚死，俾人踩到上心口都唔會出嚟反抗

有人想反抗,但發覺港豬港奴太多,原來自己係孤身力敵,敵人太龐大集團,最後無力對抗,還會有港豬奴幫手打壓自己人,利敵行為,最後比佢地連累拖埋一齊死

心有無力感

你係香港豬，地產商先係香港人，政府問佢地攞地都攞唔到

如果用階級分析你會發現，香港所謂反對派全部都係得益於地產商對大部分中低下階層既剝削。對上層人士黎講香港其實超級民主，政府都要聽佢地支笛～而得益於e班人既所謂民主派會爭全面民主？ 講出黎都無人信

一係立軍火殺晒啲有錢佬同個班立法會同港奴

仲有班既得利益者同賤人

除移民外，別無他法

有班人話新加玻無自由狗都唔屌
係香港係有自由阿任屌政府
屌完照舊賣港，當香港人3等公民
唔諗民生，唔識計劃
人地新加坡為民著想計在長遠
民生，經濟都過撚晒你頭
香港比自由你被港共強姦

300-400 呎,發夢啦..
> 100 呎都唔會有

呢個節目真係好好
俾你睇下人地公屋係點, 唔係豪宅
係香港住偽豪宅都睇到想喊

樓主唔知價，幾百萬邊有300-400呎

反抗嘅一係坐緊監
一起俾班扮民主嘅代言人同傳媒攻擊到縮埋
點反？

成日話新加坡獨裁 冇自由
咁香港宜家又有自由咩
香港真係輸曬

政府的收入大部分來自賣地
所以發展商=政府腦細
你覺得仲有希望?

樓G，一係妳發L左達搬唓香港呢處辣殺彈丸之地啦、一係繼續留低做隻9喇，香港？救唔撚到㗎啦！
無咩事，我出番去繼續做嘢了

買納米私樓囉
地產商：嘈完未？嘈完記得繼續供樓

冇偈啦
鬼叫反果班做唔到效果令人驚
又唔團結
共產黨輕了做少少
或者冇做
香港人驚都驚唔切
反條毛咩

老屎忽到呢

香港而家洗緊人口，點會為你，
淨係每日150，2047 已經有二百七十萬人落左黎，你香港人唔生仔由得你。

一早已經係啦 唔係依家嘅事 覺醒得太遲

on9 到震

香港根本唔需要專業人才
你話搵錢就算啦
但為將來香港唔係理想退休嘅地方

人地政府係真係為當地人民而服務
但係香港班官根本當市民係賤民，呢一點你又點解釋？點解我地唔可以怨呢個賣港求榮嘅垃圾政府？

- 林鄭: 宣布停工並不適合現時香港情況，因為很多僱員要上班，為其他市民提供服務，例如有國際性會議要進行，有訪客要到港參加

- 就4名港人在菲律賓捲入製毒案事件，林鄭促港人尊重菲律賓法律

- 林鄭回應北角車禍：唔好因一時貪快造成傷亡

- 林鄭明言標準工時不可行

- 林鄭：斬釘截鐵不考慮全民退保

畢業之後就要打一份牛工，咁就過一世？

有邊個地方既人唔係咁

但係無議員會支持擴闊稅基= 議員自己起身走

任何房屋及商舖都加返個空置稅就解決到
就係咁簡單

如果其他政府做得比香港政府差, 點解香港會係工時最長勞工權益0分嘅地區?

國際評級香港勞工權益零分工時最長、假期排尾4

鬼叫你係香港人呀？

已經講過好多次
香港空置率已經幾乎全球最低
得3.x %, 就算呢3.x% 全部都釋放到出黎就夠住？

房委會啲則師畫公屋加幅牆都叫做緊design
個module用左廿年都紮曬根想改都改唔到
點比

仲有記得交稅

你用民主、自由、博愛、平等既北歐白人社會同濕鳩華人社會既香港比？

我依家好似無攞政府資助讀書喎，
我係唔想用兩老錢讀書先黎同政府借學費，
我岀到嚟係要借錢還返啲學費
雖然有返下pat time 咁喺幫唔到屋企啲咩，但最少我已經由高中之後就無再拎過零用錢，
明明年年都交稅，但點解嚟緊4000蚊啲新移民有份，但其實我屋企無份收，有啲咩福利？
點解一個學生就無資格怨？

如果政府帶頭起千尺公屋又點
咪又係俾哂啲蝻蛔蟔蝗住

無野搵野黎講 你係窮人區派錢啲人搶有幾出奇 你去到日本啲三線區啲師拉搶減價野都係咁搶架啦何況派錢

有得走好走
無得走都要諗辦法走

至少之前美國無叫到個出左事個鬼仔遵守北韓法律
就算變左植物人, 都搵專機飛過去接佢返屋企

「屌，你呢啲未畢業既小朋友，唔好喺度懶清高，你食屋企住屋企用屋企，你就梗係咁講，但當全家人等你開飯，你睇你執唔執？」
去到一個地步, 要全家靠你執呢幾百蚊去開飯
你會覺得係邊個的問題?
唔好話我聽你未聽過失業救濟金
細個已經學緊路不拾遺係美德, 大個知道拾遺不報係犯法
而家大大聲聲屌返人轉頭, 「去搶去執都叫餓狗搶屎？」

「其實全世界任何一個地方都係畢業就打工過生活，就算你去到丹麥，人地都係咁生活，你羨慕人地？同樣地人地都可能好羨慕你，香港賺既錢多，交既稅低，但同時你都享受緊好多福利」
香港好多福利又係笑撚左
多, 同用得著, 係2回事
你同我爭取m記$2優惠都係福利黎架
幾十樣呢d「福利」都及唔上一個解決到民生問題的福利啦
低稅係因為佢無可能再收多
而家個係啱啱好唔能夠令你置富, 又唔會生存唔到
仲要話人地都係咁生活
外國大把地方都好重稅
但當生活無憂, 人地政府唔需要佢地愁住愁食, 我交4萬都無問題
而家我又要愁衣食住行, 仲要愁埋高堂妻房的衣食住行
4千蚊我都攞唔出啦

「每個地方都有嗰個地方既難處，你未進入呢個社會已經開始怨，怨乜姐，如果你真係覺得自己有本事，你咪自己殺出一片天，唔好好似一般香港人咁囉」
呢句真係廢撚到, 無返5,60歲的人都唔會講得出
自己食撚正經濟好景嗰水, 搭船過河上撚曬岸
而家就企喺岸邊指指點點教人游水
「有本事咪xxxx」「咁叻你唔好xxxxxx呀」
當社會上的學生已經感到絕望
人人走去鬧學生「你未夠班」, 而唔會諗呢件事係幾可悲
剛踏出社會的年輕人係應該對社會最大期望最大抱負
而家佢地係未入開始黎玩已經知道佢唔會有得贏, 亦都無得佢唔玩
唔係話買唔到ps4嗰隻生無可戀呀, 係對於未來生活嗰隻絕望呀

你呢d人真係我寧願你假膠, 你真心的話你真係唔好生仔

就算係, 一張鬼租約就完美解決左個問題

一係你就做番d野改善個問題
一係你就反抗 推翻個制度
一係你就離開呢個地方
唔明你咁樣係到怨 開埋呢d日經post有咩意思

屌講經咩
就用住公屋ge連登仔做例子
你地有無參加層代表選舉 同 公屋互委會？

問題就係要令非自住人士有額外嘅負擔
一步都行唔到唔通要保持現況？

Exact7y

點同呀星加坡已經用晒佢所有可以用到嘅土地
佢依家要對嘅方法只係可以填海

香港係國家呀屌你

新加坡細過香港之餘仲要搵地搞軍事
但新加坡一樣可以做到好似歐美咁
人人住大屋
有大平地公園俾大家放狗係草地野餐
公用設施，垃圾堆填，化學品處理放晒落地底

其實沙田以前係呢點有少少似
當然而家就唔係啦
一堆overpriced既垃圾樓block晒啲通風

根撚本就係個政府垃圾求鳩其規劃

仲屌返幫佢出聲既人添
佢地係抵撚死㗎

香港而家又無民主又無樓住
新加坡無民主但有樓住

因為香港而定係人治唔係法治

屯門舊居屋都仲係400萬樓下既

政府都想幫
但邊度幫到咁多人
幫到一邊又幫唔到另一邊
始終窮撚多過有錢人

所以獨唔獨裁同國家好唔好
係冇絕對關係
垃圾支畜貪得無厭
一味殺雞取卵

移民新嘉坡

繼續玩偷換概念同利益綑綁呀

民主社會政府有責任令市民安居樂業
市民有責任貢獻社會建設社會, 互惠互利
呢個係權利與義務, 小學4年班的課程之一
你講到政府提供d咩都係欣賜, 畀就係人情唔畀就係道理
政府作育英材, 呢班人未來係會還返曬畀政府
大家無佔便宜架傻鳩
而蝗蟲就係擺到明唔會履行義務咁黎行使佢香港市民的權利
搵個學生, 同蝗蟲比

香港政府以發展經濟為主？講笑定點？呢個殖民地政府除咗搞到香港得單一炒賣，仲有咩發展緊？

學生哥未出黎做野同見到政府政策仆街無抵觸ga

其實唔駛讀過書都睇到呢個政府又幾唔掂又幾為香港人啦下話

未做過野睇到絕望有幾奇？

未捱過世界唔怨得就同未賽過馬唔評得馬差唔多

利申 捱緊世界

唔迫到你傻點炒得起D樓價啊!
講左好多年啦，唔駛講丹麥，東京都好過你!

要返工 不了

香港點睇都係悲劇

個節目幾有意思

香港人係以買貴樓為榮架
咁貴都買得起 幾本事呀

捉到個老屎忽

美德係個人修養, 遵守法律係最基本義務
唔好再提幾十條問題就當自己好有point
教精你啦
派錢呢, 如果佢逐張交到你手上就叫派
佢咁樣灑法叫亂拋垃圾, 你執左據為己有叫拾遺不報
有無睇新聞呀, 有d當日執左錢事後自己交返去差館的人
佢地係用「自首」呢個term報導架
有時間喺度鳩噏不如睇多d書
怨緊呢個社會的唔只係得基層, 唔好又偷
一大堆中產唔上唔落叫苦連天比比皆是

香港既得利益者太多
根本唔敢郁個樓市/經濟模式
最慘就係8090後唔上唔落
其他廢中廢老上哂岸 樓市愈升愈開心

係
印象中好少節目介紹人地d公屋

自動系統 = Kelvinbbwong = 中國銀行 Credit Manager Kelvin Wong

人地好成功架
係支那公司做左幾年28歲逗緊4皮野
成功做到老屎忽對你班窮人說教
推到等佢D 同事認識下佢啦

頂頭都看實你唔畀你郁啦
d廢中廢老, 自己當初搭船過海上岸
而家屌d後生唔識/唔肯游, 咪抵你浸死囉

對ruling class黎講
呢家係叫成功

而家根本就係兩個世代交戰
政府求其幫一邊由個社會撕裂都無所謂
因為睇死班後生搞唔岀咩花樣
再係十個後生仔幫其中四五個做到所謂中產
Eg政府高薪福利養成班公務員
扣埋鍵盤戰士/移民撚/有錢仔
剩底真係會岀嚟抗爭嘅有冇過萬都成問題

屌佢老母啦，得嗰4萬幾講到自己好成功好有資格咁
我fg兩年已經上3萬幾啦，同佢差唔多大，我又怨唔怨得？對香港絕望有咩咁奇？

新加坡 - 資助出售房屋為主
香港 - 資助出租房屋為主

條路一開始已經行錯左啦。

香港就愈住愈細

你邊度見到政府想幫

幫商家就仆住去幫

收皮啦 同北歐比